OASIS

Let there be love

Come on baby blue

Rock n Roll never die

As you were

LGx

Blur

Thx for sharing a joke

I'll sing the blues if I want

點睇新歌

兩兄弟幾時擺擂台隻揪

肯定好賣過開演唱會

She got six six six !
I got my crucifix !

Waiting for universal gleam ,bold , paper clown
Much better than greedy soul

hi liam

messi u fooking adore me mate ?

聽日出喇as you were

As you were is released

It’s just fooking awesome amazing mate as you were

不如你去join埋佢隊touring band一齊夾啦

Fuck you cunt 唔黎香港

No hong kong jj like me

dont look back in anger 致敬 imagine

Fuck off noel isnt John , but i am

下年去睇noel

Liam Gallagher 'As You Were' is set for a huge No.1 album after selling more than the rest of the UK album chart’s top 75 combined.

lol

U see?
The power of liam

Uk no.1

BIBLICAL

都好過隊爛仔老本pop band 嘅

細個好迷

佢兩個要一齊先得

Song2

單飛黎講 Liam定Noel成功D

Liam is much successful

But Oasis will live forever , look at Blur , no one give a damm on them la

How. About now ?

Joke ?

Who built the moon

2個痴線佬點解咁憎對方

好想買到whatever隻single

屌 我都想

N憎L姐 好似係

Don't go away

1994年9月的洛杉磯演唱會上，沈迷在藥物的Liam，做出許多脫序行為，更嚴重的是，他拿鈴鼓冒犯了Noel。此舉讓Noel大為惱火，一氣之下退出樂團飛到舊金山。

Oasis在96年著手第3張專輯的錄音工作,錄音期間兄弟倆的爭執不合跟沉溺於藥物的惡習,使得錄音進行非常不順利。

全球巡迴演唱會途中，鼓手Alan White手肘受傷，為此取消了巴塞隆拿的演出。團員們偷閒跑去喝酒放縱狂歡，在酒精的影響下，Liam在席間的一番貶低Noel前妻和嘲笑Noel女兒不是他生的玩笑話，導致兄弟兩大打出手。為此，Noel負氣宣布退出接下來的巡迴演唱，一直到了樂團巡迴到英格蘭才歸隊。

2009年8月，一場巴黎附近舉行的演唱會上，開場數分鐘後便無預警地取消，據報導源自於Gallagher兄弟在後台發生的劇烈爭執。

演唱會取消後2個小時，Noel在綠洲官網發言，敘述他在缺少經紀人和團員的支持和了解的情況下，使他現在不得不選擇其他出路，並且正式宣布退出綠洲。

A witness in the Oasis camp said: “It all kicked off after a few jibes
were thrown back and forward between them. It got totally out of hand very
quickly and all the pent-up anger just exploded.
“Noel has been so mild-mannered and above it all, but everyone has a
breaking point.
“The fight was split up quickly but Liam smashed up one of Noel’s
guitars to make his point.

真係好型

《極速傳奇 — 冼拿》、《AMY》奧斯卡金獎監製再次操刀製作名人傳奇。英國搖滾班霸Oasis首部完整紀錄，不認識的需要知道，認識的更需要回味。90年代出道即紅遍全球，爆紅速度史無前例，首張大碟《Definitely Maybe》你無可能未聽過，其後的八張單曲及八張專輯無一不是NO. 1，更屢破銷量紀錄！

但如所有天團一樣，人紅是非多，總有解散的一天，樂隊靈魂結他手Noel Gallagher和弟弟主音Liam的不和逐漸浮面。2009年，兩兄弟在後台大打出手後樂隊一夜解散，從此各自發展。電影以Oasis 首支發行單曲《Supersonic》命名，收錄Noel和Liam拆夥後的絕密剖白和首度曝光片段，讓樂迷重溫Oasis成名點滴，細味90年代的搖滾狂熱﹗

紀錄片仲有幾場
都係電影中心上畫

預告片

Liam solo 新碟幾正

唔係香港 好想睇

套supersonic都睇左成4,5次

個remastered version 好撚正

原來一月頭仲有得睇

留明

買左星期六飛睇佢套紀錄片

原來套紀錄片都好多人去睇

前幾日BBC Two有播

如果可以講多啲散band 個陣同之後嘅嘢，就好睇好多

電影中心
Jan 01 2018 (Mon) 05:35PM
Jan 05 2018 (Fri) 07:50PM'

MOViE MOViE Cityplaza
Jan 06 2018 (Sat) 05:20PM

最後3場

尋日睇咗

Tonight~~
I'm a rock'n roll star!

電影中心仲有一場
Jan 07 2018 (Sun) 07:05 PM

等佢地重組之後拍下集

多謝你推po

個documentary 幾正

睇左幾次 好正

13號都有一場 1330

已買

19號仲有一場

thx for the info.

Liv Forever

Live

巴打今次有無睇到？

有丫 咁岩琴晚又得閒 最尾用The Masterplan做ending覺得好適合 同埋中間聽到All around the world既original version Liam把聲好raw好pure 唔知點解覺得好感動

發覺挖Oasis啲歌，挖極都有野啱聽
the girl in the dirty shirt
I hope, I think, I know
let's all make believe
Rockin chair
half the world away
listen up
married with children
talk tonight

仲有冇咩underrated嘅歌?

電影中心
Jan 25 2018 (Thu) 09:15PM

原來仲有場

買左, 唔該巴打

It's getting better man

有冇人想睇未買飛 買左但朋友臨時去唔到 唔想浪費左佢

有冇人會六月去finsbury park睇liam?

套戲我印象最深刻就係播完Don't look back in anger就講Liam同Noel老豆, 好夾

電影中心

Jan 28 2018 (Sun) 03:45PM

仲上緊畫

好睇, 幫推

Acoustic by the pool可以媲美Nirvana MTV unplugged

Just getting older

Who put the weight on my shoulder

Stop the clock

套戲剪得好熱血 masterplan埋尾真係
noel同老豆後生似樣到
自己都認d詞係亂9咁填

Masterplan做ending song真係 其實幾想睇下佢地過左What's the story? morning glory果個時期 過左prime之後既生活 我記得Noel好似唔係咁鐘意Be here now 同埋05年後Don't look back in anger,Wonderwall&Champagne Supernova呢d變左National anthem咁既睇法

我覺得g-mex係Liam既prime 無論聲定樣 之前仲專登上網搵左g-mex既bootleg

gmex be here now live

睇到好感動

電影中心
Feb 09 2018 (Fri) 07:30PM

上咗成個月畫

Little by little
Born on the different cloud
Where did it all go wrong
Roll it over
D’You know what I mean
Hung in A bad Place
Falling Down

Noel, Damon同Graham一齊唱Tender

電影中心
Feb 17 2018 (Sat) 07:35PM

農曆新年都有得睇

今晚係最後一場掛

"Always dressed for a Typhoon."

Rockin chair live , sounds like 20 years before

AsyouwereLGx

雖然把聲都係爛爛地
但算係近年最好聽live

去咗nghfb場concert，近距離睇真係好震撼 可惜就算企前排啲觀眾都係過份冷靜，以為自己睇緊opera

Naughty brother

電影中心

Mar 03 2018 (Sat) 02:20PM

原來唔係

90後表示佢地唱歌我都未出世
但有段時間係聽哂所有佢地既碟
最近睇埋套戲
覺得佢地兩個始終唔能夠分開
單飛出既碟聽一次就冇感覺
舊歌反而仲好喜歡
特別係Acquiesce
覺得講緊佢地咁
希望有機會聽到佢地兩個既演唱會

諗起都起雞皮

我都係 90後， 我幾agger 你個講法， oasis 成功嘅原因係因為佢地2個， 依家佢地散咗， 哽係差啲嘢咁

Blur >> oasis

創新多元嚟講係
但oasis感染力無得輸

仲有冇場

有調查統計blur fans好多都係中產，聽oasis嘅人草根啲

最鍾意聽Radiohead 代表啲咩 毒撚囉

有時候會諗踱步喺英倫街頭聽oasis係咩感覺呢

Oasis啲歌易入耳好多
而Blur啲歌多元化，好似比人行先廿幾年咁

星期日朝早聽morning glory

好好笑 雖然係惡搞

Radiohead 有幾毒撚?
又攞首creep打飛機

收音機頭都不知幾型

聽緊Sunday Morning Call

SHIIIIINNNNNNNNNEEEEEEEEE~~~~

Agger
合體嘅時候係極有feel

如果佢地肯合體我願意即刻買機票飛去英國睇

我諗呢世都冇機會
liam開綠燈
不過noel似唔多想

我覺得遲早都會一齊反，都係為錢姐

但可能好難聽會

Noel喺8月會去日本

Noel was booed on stage ahead of England’s winning game against Sweden on Saturday after fans started chanting football anthem, Three Lions. Unimpressed he said: “Seriously though, it f****** so isn’t.

“It f****** is not. It is not. You f****** know it and I know it.”

應下佢啦